各位爆閘既反獌收手啦

反獌係一輩子既路
搞到神憎鬼厭到時冇得玩

論爆閘死獌狗咪又係係到爆緊 自己入我地post睇啦

邊個係你地post

狗竇

link呢

手足盜亦有盜啊
爆閘既都是小學雞

一早已經神憎鬼厭
反唔緊要
抽水又抽得唔好笑先on9

我真心唔明點解一隊波可以咁多人反⋯
仲勁過黑哨巴⋯

屌 依家要抽獌狗水都要考牌？
個考官重要係獌狗？

唔使
但想各位手足講野俾d質素
唔好on9到自己講自己笑咁撚慘姐
仲有 爆閘真係小學雞到唔識講
#

樓豬幾碎？

做伸手黨 自己入去

唔好話on9等於假獌啊

問乜鳩樓豬幾碎 去睇下你自己身份証就知啦

你自己問自己幾碎？

你講既野 獌狗做得重多
不如你提高左獌狗平均質素先

定係佢唔知樓豬點解

班獌狗周圍貼謝4跣腳gif幫普巴遮醜
真係好撚技窮羞家

邊個係曼迷？
唔係老鼠呀

割啦 慢慢

岩岩係你狗竇睇到你手足認左爆過一次
佢自首了

btw老鼠係高登係真獌黎

反都俾d質素啦ching
臭蟲論合理化唔到爆閘呢個行為
你而家就好似小學雞舉手同老師講
佢之前都有咁做架wo

快入獌狗狗竇 岩岩睇到有獌手足話自己只爆過一次
大家都臭蟲 你要整頓先搞搞自己人先

痴線 老鼠都屈埋係我地曼迷？
呢件垃圾老鼠反曼出哂名啦

唔係呀

反你老尾啦，獌狗青訓黎

好 大家去睇下
睇獌狗大義滅親 提高會員質素

唔係點會叫老鼠

仲有#277 慢慢割

自己和應自己？
係咪7得咁on9掛

反獌質素愈見下降..
橙...

#873神犬謝拉特 • 22s
件老鼠曼迷黎咩？
唔係軌迷？

神犬手足 原來咁真心的

仆街 佢野野插曼既

我等睇戲 以為你會去屌佢
話埋比你知我會做觀眾

點知得個講字

問下你班舊登手足佢係高登係點

老鼠日日入車狗post 傾計都可以屈係曼， on9 有樣睇

真係唔知

下次記得轉ac啦

一搵就搵到

我叫大家去睇下 你都覺得我係奸奸
獌手足既思維真係跟唔上

佢搞咩度度辣火頭

7左就認啦
你打埋好 去認同自己
好肉酸

好 大家去睇下
睇獌狗大義滅親 提高會員質素

成句有咩問題？

獌鏡睇留言？

你好乜7姐
會唔會自己講完野
即刻接自己話 好
大佬精神分裂咩？
換個ac 就講得通

新會員？佢係高登果時咩球迷都扮過啦逐隊撚
仲有講爆閘你班高登獌迷手畜都做唔少啦

究竟個好字 有咩問題？ 獌手足係咪痴線

我發現你連 自己和應自己 呢句都睇唔明
都冇必要再講落去啦

大家都臭蟲 你要整頓先搞搞自己人先

好 大家去睇下
睇獌狗大義滅親 提高會員質素

成件事合情合理
我叫你去整頓自己人 再叫大家入去睇你表演

點睇到奸奸？

兩個留言唔同重點
一個叫你整頓自己人
一個叫其他手足入去睇你表演
咁簡單都睇唔到 手足要讀多d書

假曼黎

條銅鑼灣軒達臣都係曼迷?

#277果件呢 唔好又話假獌

爆閘=ON9
ON9=假曼

自己諗啦講邊個 用下腦
不過要割快手啦

依個月有十幾廿個入黎曼po爆閘啦 係咪要鬥多啊

其他我唔理 鏝有咩人黎爆 而家係你地爆我地

你就用下個腦啦 條友日日係曼po搞事俾人block撚左十世啦 我又改返個名叫哥迪奧拿入晒其他po搞事係咪又入你地鏝數啊

獌狗學人顯質素

你咪搞

成日想扮高質獌狗無爆過閘
佢地應該唔知佢地班舊登班賤種獌手畜
係爆閘先河

講呢個月 ?要講就講耐d啦

上季利狗柒你地獌狗都成堆入去爆閘
車狗第二輪輸比你地都起碼5件獌狗入黎爆閘
依加學人扮清高

佢地又話你J歷史架啦

果時個賤種黑b同佢班獌狗手畜都唔知連爆左
幾多個車post

你咪去捉返晒以前高登有份爆閘個班曼迷出黎屌囉 依家我屌爆閘係on9行為得唔得

講咁耐佢地撚知咩

咁你又知唔知爆閘以個行為邊個發起先
未又係你地賤種獌做先囉

咁你地都屌足幾年啦 曼爆閘你地就可以屌人on9 爆曼閘就唔屌得?

明未呀 獌狗
明就去整頓自己人 我重等緊睇戲呀

依加有話唔比你屌爆閘d人咩？
係笑你班獌狗懶清高咋
咩睇到爆閘d人盡顯質素wo
你講出黎知唔知個醜字點寫？

咁就好心唔好扮撚哂清高啦
講撚到自己獌狗幾撚高質
都唔知自己班手畜係舊登做撚左幾多柒野
之前仲話舊登高質好多唔會有咁多爆閘撚
冇上過舊登就好心唔好扮老屎忽啦

留意到樓主次次都開post引人獌

不停自稱獌高質素
上邊已經有幾隻傻獌狗

好心收埋啦

你高登個AC開左幾多年啊又 得你有份上
你咪開十個po班爆閘曼囉 有唔俾你屌咩 同我依家屌人爆曼閘有咩衝突

我獌盡顯質素
on9既都俾佢地分割晒啦

死獌狗係咁

樓主講得好

屌 你條76真係唔明人地屌緊你咩
係屌緊你地懶清高 唔係屌緊你地屌人爆閘

真係睇見你咁 唔怪得班獌都自稱自己高質

我又一開始已經屌緊爆閘係on9 包括埋曼個班 我邊撚到有扮清高
要屌你屌佢地 咪撚屌我

割啦割啦

點可能唔屌你根據你地獌狗手畜logic
幾個球迷等於全球球迷

我撐曼爆閘冇問題就屌我雙重標準 我話有問題就係割 咁我撐唔撐好

1,2條友爆閘幫鏝慶祝就=全車迷奶鏝袋底
依加又分哂要屌就屌佢地 咪屌你

我割係講緊依句

屌你屌佢地 咪撚屌我

我中意爆咪爆囉，唔中意咪同連仔反映好似香土咁加權限先比睇囉屌你老母

大家獌狗 有難同當呀手足

所以佢不如收皮死撚返去圍爐
打飛機話自己好高質啦
咁撚驚比人話就好再出黎獻世

同啲女權撚一樣, 邊個柒咗就話唔係自己人/我地都有屌佢

獌狗我屌你老母

有時睇到班反曼反到上哂腦
都幾撚7好笑
佢地關注曼聯仲勁過關注自己愛隊
下下屌到腦充血咁
辛撚苦哂

Ok
打和 SUPER
2018 大家做返d實際野啦
唔好咁小學雞

日日有咁多笑料都唔洗特登關注

點解到2018仲有人以為笑你獌狗要曬好多心機
係twitter 掃一轉都大把柒野啦
定獌狗無人用twitter ?

咁佢又講得冇錯

一完場又有一隻獌狗入車post爆閘 快d去割席啦